mk仔用黑油噴鳩人哋架車

#drawsomething

邊撚個識著佢真係慘

賠到呢啲on9仔仆街

睇人仆街最開心

快點報驚

痴撚咗線 個房東做左啲乜要咁搞佢

刑毁

希望車主報警

點解依個世界有咁戇鳩既人

可能收咗佢租

快d back up證據呀樓主/其他識佢既人
呢d一定要玩大佢

貼自己犯罪證據上網
到底要幾on9先做得出

佢Facebook public
但係我唔知點樣down d片落嚟
有冇人幫手

樓主cap定fb profile同大頭啦
佢想走都走唔甩

推

吓 咁仆街
咁抵佢死喇

好似係外國撚

隻眼勁大陸仔

又係洗讚小鴨鴨

弱智仔

勁多員工，大公司嚟

推上報

似係搞外國房東喎 如果聯絡唔到房東 法律上連登仔未必幫唔到咁多
要睇返佢係係邊到做/讀書投訴下教育下佢喎

屌又一條on9仔

如果係外國撚

噴個屌字鬼佬點明

有人報驚先算啦

係洗讚小鴨鴨返緊工

洗讚小鴨鴨呢個集團真係好大

mk仔？弱智仔有份

影衰哂香港人

遍布全世界

刑事毁壞

拿 唔好話如果係鬼佬乜乜乜

我支持香港代表嫁 型

遲下又好似上次兩個港女係台灣民宿咁
on9仔以為玩野冇後果

我識down片可惜冇add佢

正宗既損人不利己

有d 似Charles Yeung

趁個post開咗無耐
洗讚小鴨鴨啲員工發現之前試下add佢

急不及待好想噴噴了

身在brisbane 齊資料報驚

外國

小鴨鴨

靠你了

靠你了巴打
告到佢仆街

連登仔果然無處不在

咁叫藝術

噴其他人d野叫藝術，你噴自己野我理撚得你咩

佢咁講直播殺人話係藝術都得架啦

條中睇唔似係香港

有冇巴打起埋呢條女

留返黎同個官講啦

行為藝術

Melbourne報唔報得

係咪假膠
好難理直氣壯講咁無腦既野
要唔要驗驗智商

推到呢啲社會垃圾仆街

應該係分身ac

假膠多啲喎似

on9既都唔止佢一個
有啲仲話話正添

一定要推

上得多連登已經唔識分真心定假膠

米米米米米地米

點解？

Icon入面左邊果個係你主人？

唔係
sor放過我

支持報警 一定拉鳩啲死mk

Lm

都唔明點解要打班isis 打壓緊藝術家既創作同生存空間

最衰都係侵侵

推到佢仆街

花生

做得出唔敢認

聲明

記者朋友你好
我係 O泡果奶

嘩咁仆街嘅賣隊友
又話mk仔好講義氣嘅

頭盔

有咩留返同警察講

依d仆街on9仔幾時比鬼佬打撚死呀

抒發下壓力姐
大家包容下啦

好有雷氣

睇水唔係都當包庇 唔係都有事咩

當堂跳哂制

想問好耐,點解啲mk咁鐘意自己個姓+少再加個シ落去?個シ係咩意思?

你個頭向左打斜黎睇下

識日文覺得啲mk好撚戇鳩

推撚到佢仆街

睇到我眼都突埋
究竟一個人嘅思想要幾扭曲先可以講得出呢番說話
膠都廢事俾

哈哈笑黎

弱知

極速割蓆
你幫成班連登手足含撚都唔掂啦柒頭

推到條仆街坐監

THIS

不了

同意

點解要將自己嘅犯罪証據放上網

人誰無過呀

送佢上路

巴閉law 英雄主義 疊馬

條cd-rom而家實好撚嬲冇得上黎屌鳩你地話：唔撚中意睇就米米撚睇,冇人拎支🔫指住你叫你睇既,你班毒撚!!
又要威又要戴頭盔

依個係之前名校secret話人自殺廢嗰條2014dse離地撚 徐家徫 唔知有冇寫錯字但音係依個

繼續繼續

放完上fb冇幾耐就割席, 真係好兄弟夠義氣

On9

咁快割席...

🔫你老母 成撚日見到mk仔post都有🔫
屌你老母都唔知有咩意義

做咩多左個盜竊、處理賊贓 自爆埋

傻仔黎既, 有咩留番同個官講啦

當年我表哥講到呼天搶地, 只係跟埋去睇野8卦, 都比人判左幾個月..

嘩屌你老味第一次見人講埋自己應該被起訴啲咩罪

推到有證據

有咩留番同個官講啦 好驚個傻仔會比黑警拉去暗角打 然後d同黨見佢豬隊友咁又打多獲 唔好死啊

究竟有幾on9 先會擺上網

同黨
點解咁on9都有

pish

笑撚到仆街

應該係話澄清變自首多兩項罪名

有證據就精撚彩

我覺得條女打個段野就真係藝術啦
用mk 妹既icon 打出一段看似毫無深度但係你又睇唔透佢係真定假膠既廢文

點解可以咁蠢 「啲fd」做犯法野仲放上Facebook

啲mk仔女會覺得好型咩
依期你真係彈起啦

憨撚鳩 犯法野都擺上網

我真係好撚亂
邏輯上除咗條女假膠之外我完全無辦法解釋一個人點解講得出啲咁撚戇鳩 自己打完都會面紅嘅野
但一聞到張icon啲mk味 我又覺得可能係真心膠

自爆王

唔好推

好似黃浩銘

住Brisbane?

係佢
中學已經好on9

有圖有證據

More

唔好搞mk仔啦 人哋好慘

正義MK仔大義滅親

出賣朋友第一時間話唔關自己事

lm 花生

報警

咪撚再推喇，搞著人地大好前程點算

同佢唔同年唔知太多
但聽過佢走入學生會問人有冇德國做原子筆賣
R哂頭

推到報澳洲警

條友有睇依個post 係fb話唔關自己事
死垃圾夠膽做冇膽認
走啦屌你老母死傻鳩

冇撚腦，弱智仔

on9無藥醫

支持警方嚴正執法

走住黎屌

笑咗

講句笑咗會唔會答我

咁撚型呀？就一於買定花生酒水睇你仆街

David仔mon post mon得好緊

咁快戴定頭盔
不過戴左唔代表你無事

係有本事就唔會帶頭盔啦 擺明熬底擺款 明明內心驚到震

並唔會同任何昆士蘭省法律有任何抵觸

Facebook上面睇落好鎮定
實情瀨到一地屎問緊啲義氣仔女點收科

有撚曬圖都講得出誹謗兩隻字

唔告曬全個post既巴絲你去醃左佢算啦

推到條友收皮

俾你地整蠱個班如果係鬼佬嘅話
你條柒頭真係寫定遺書都得

條傻仔淆到
做人做到佢咁真係柒到我唔識講
放心要搜證一定夠料
有人真心想告得入肯定得

mk真無無腦

屌你老味仲自己講埋邊到

佢需唔需要去做吓智商測試

俾盡你咪70幾蚊英金
一千蚊港紙有找

將佢地嘅風光偉業譯返英文
等啲鬼佬同佢地自行了斷啦

推到上澳洲傳媒 想再立足都難

告我呀屌你老母MK仔
死全家啦

香港個朵又臭多獲

有冇人覺得佢有少少似偽毒坤

已經臭臭地啦

多得呢啲on9

返香港唔告係仆街仔

仆街好撚驚唔好告我
仲話人地一定唔會知係邊,未上過高登的人真可怕

盲嘅都知你心虛兼瀨緊屎啦傻豬
推到去澳洲個邊你下場仲仆街呀
頂到鬼佬幾多拳呀？

有冇巴打dl到條片？
其實可以將佢d資料放上crimestopper au
可惜我dl唔到

依家啲on9仔連頭盔都唔戴

希望你可以冇穿冇爛番到香港告連登仔誹謗啦

跟去拍片已經係知情下既共犯啦 你唔係咁岩經過見到 係有預某
仲有唔影車牌同間屋就搵唔到你 我地係搵唔到啊 你估屋主知俾人老爆會唔會報警呢

呢d仆街仔真係要推到佢入冊

手起刀落

仲咁撚串 推

等緊佢告

其實你可以google一下facebook down片嘅方法

記者朋友好
我係端木花花

外國監獄

諗到David哥你比啲gang仔一隻手抽起你成個人既時候就忍唔住推post

洗唔洗寄啲紙巾比你抹抹汗

傻仔
咪話本席唔教精你
啦啦林去警署自首
入去坐好過俾人私下尋仇
死撐你真係死路一條

有無命仔過到依幾日都成問題

想當年炸龜小學雞都諗住段片咩都冇
回知俾當時既高登仔經湯匙反光面破案
睇少網民你實死硬呀，on9仔

同小朋友攞枝蠟筆周圍畫有咩分別

等睇推去澳洲
到時仲刺激

怒推

嗱，見你個弱智仔腦都冇咪話唔提你有污點證人呢樣野

佢中學嗰時已經係咁
以為自己好型好醒同有好多朋友
但其實個個係佢背後都笑佢on9

點解廿幾歲人仲可以成個智障咁

David Chui我知你睇緊
唔知你啲on9法律意見邊到黎，不過我想同你講，你死撚硬
我係你我去自首算，其實你知唔知警方可以所以你咪on9到以為打兩篇澄清就無事啦白痴仔

等陣先，外國有冇呢味野 唔小心柒左？

一句個哂,有無個到巴絲,告佢老母

推一推先

其實手機影既話
down番條片落黎
就有方法睇到Location（我指經緯度）
警方應該會有相關記錄
佢又Po樣又「講」明自己係UQ人
好難搵佢唔到

笑死被誹謗

記者朋友我係哈利波射

所以佢咪話自己窮囉

唔想解釋太多野，一句講哂，襯你仲未俾人篤你老份做，你都係自首吧啦

有份做

解釋咁多，根本就只係想揾安全感比自己

第一張圖一睇就知Sunnybank market square 後面

死火，佢今晚會唔會瞓唔著嫁

中學同學

我記得果個位有兩個cam

Del post 未啊 David 仔
不過del都冇用 放左上facebook 真係一查就查到

條傻鳩del左篇聲明

推到條仆街仔仆街為止

推左十頁先識del

咁快就淆底del post
唔係好撚型架咩

認真澳洲呢邊啲警察真心廢, 貪污同抄牌就叻叫佢做野？算吧啦
除非你兜口兜面畀佢撞到正如果唔係就算有曬證據送到埋口我都唔覺得佢哋會理。
利申：返工嗰間酒店試過幾次比人蓄意破壞， 又試過有黐線佬揸車衝入嚟撞爛咗六架車之後走左，有曬證據報警到而家超過半年電話都冇個

講到澳洲同香港無引渡條例咁樣

哎喲喲，又教精左你Tim

想問下有冇人有backup等我可以研究下

打擊士氣

利害

放上Reddit 會唔會多人睇

你地真係入黎淨係為左睇條仔.....
好多頁喇喎...
做正經野先啦

留名跟進

放reddit既話，邊個subdit好

唔好推啦

哎喲，如果搞到澳洲唔俾佢出境，都唔知點算 你知啦，一出境如果佢知道你係疑犯會拒絕你出境嫁嘛

個樣好似Oscar Ma

輕輕一推

ツ

呢單野咁有新聞價值

唔關我事架

推到條賤種仆街

咁有藝術價值就幫你推下啦

佢只係將兩個post既內容合返做一個
（上面張圖

唔好推啦 人哋好撚慘シ

咁型梗係要share

on9

一抹就甩啦，做乜啫

你地有無諗過去強姦人同做依單野既人既感受架？依啲片真係揾精搏返黎，可乳不可頭。你地唔撚識欣賞依啲偽術，重打飛機？你地係咪按住碌鳩架？返去揾個飛機杯用下自己條撚睇下自己有冇咁勇氣去屌人隻閪啦！成日淨係識話人戇鳩，咁你姦唔姦到先？姦唔到你地連狗公都不如啊

對連登花生友咪有新聞價值囉
不過我都希望可以推到條on9俾人拉,條友正仆街

推一推

佢真係太過睇少起底嗰班友 佢哋可以連你阿嫲玩過3p都起得到

求下事主唔好再自爆啦

已經柒咗啦 我知你睇緊 你條傻仔冇爆人竊 你跟埋入去拍片唔係闖入民居咩 柒到一個極點

Pish

咁就噴得呀??講野經大腦啦垃圾

強姦完 d精一洗就無哂啦 做乜啫
殺撚完人 一排就唔記得啦 做乜啫

lm

講一個句 驚到打錯字?

屌，我師弟

有佢咁靚仔就好

咁on9既野都講得出,個腦生喺個屎佛到

佢加嗰個應該係ツ黎 同シ有少少分別
至於シ同ツ有咩意思？其實只係日文既字母黎 同英文字母一樣 就咁用個D字咁樣係冇意思
成撚日見D MK仔加喺個名後面覺得自己好型
On99你不如加個J字喺個名後面啦 大大碌鳩仲型呀

查唔查到查過先知，有晒片做證據
俾你噴個車主都即刻知啦，咁樣縮窄範圍其實唔難搵到

有無澳洲巴幫手報警

巴打你邊年

比d火我

加油各位巴打

係鳩一抹就甩 我就係比人噴過. 圍撚住部車噴紅油在噴入側鏡入面.

幫手推到條戇鳩仔仆街

你估拍片就唔會有事呀
訓撚醒未

寧得罪拉登，莫得罪高登
咁多位巴絲打 一齊推上報

推到佢仆街
咁串

人地身在外國
做乜7都唔關你事啦
成班八公婆

比啲火我

睇得出條女好蠢 而且估唔到佢覺得拎油噴下車係勇氣 好廢

人地手在鍵盤
做乜7都唔關你事啦
成個戇鳩仔

等我拎油噴鳩佢塊臉

佢一定覺得我好撚勇敢 順便幫我含撚

咁我地回post又關你撚事咩

睇黎事主d friend已經入左黎

你估好似三五成群咁 冇份打阿雞
就覺得自己冇可能俾人告？

只要有車主/包租公/婆報左警
你兩條撚頭一定走唔甩
澳洲警察係廢
但你地係asian佢地會落力啲跟
請定翻譯都得啦

推爆條友

雖然我唔係事主 但我已被嚇到賴曬屎
um..好臭

原來鬼拍後尾枕係真

以為拍戲先有

又係關你撚事
你唔放上網咪唔關人事囉

推到佢仆街先

幫你報埋警又點話

唔推唔係人

好On 9
咪撚侮辱藝術呢2個字

On9仔

早晨

捉緊生命濃度

咁柒串

推到你仆街

我唔識欣賞

推撚爆佢

推到佢入冊

告佢老母陷家產

係佢塊面噴個屌字

小小樣

輕輕一推 シ

推 reddit放咩版多人睇？ /r/Queensland 好似無乜人流
係放就放多人流既推到佢仆街

睇就無事呀？

好on9

放埋上reddit 等d鬼佬幫手推

sd去當局 如果有事主報過案 而事發當日附近又有閉露記錄從唔同角度影到 再對比返柒主段第一身片 就夠鋤有突 最重要係有柒主容貌同fb資料 咁警察就可以以涉案為由聯絡fb備份返d資料比佢地做野 仲有查到佢幾時入境 咩學校 工作地方 住址同所有租借買賣記錄（包租公單野）等等 之後就係請條傻仔返去飲咖啡 除非佢受專業訓練 否則要佢供埋其他同黨出黎只係時間問題 再黎就係攞車取證再提出檢控

遇著呢啲柒頭真陰公

整個屌字叫藝術

有咩行動

人類總要

藝術
戇鳩到佢咁應該縮返入佢老母個閪度啦

連登既力量好撚細
無人會理

死mk
唔噴下自己條撚

咪即管睇下報左驚鋤唔鋤得入
洗定屎忽啦

佢都豆係咪李岡

佢老豆

連登既力量好撚細之麻
最多都係迫司徒夾帶道歉
同反到Ashly隻臭雞潛水去台灣

推一推上報先咪得
有無當地報館電視台email?

以為拍片就唔使罰?
7警有兩個係汁邊把風
都叫鼓勵傷人
只要犯罪目標一樣
都夠入罪，仲要一樣刑罰
至於咩香港法例唔應用澳洲
唔好玩啦，澳洲無破公物咩，不如俾蘋果動或者澳洲既ching跟進下

拿 寫信去間u 間u有機會搞佢
利申澳洲巴

拉登仔又敗一杖

On9仔有樣睇

睇水=知情不報
一樣有罪

如果係計劃
佢就係其中一人 唔會理你負責咩工作

有巴打得閒聯絡佢間u 個香港人學生會
應該好多人花生 有機會搵到條友
fb search uq hk sa

食左誠實豆沙包咩
昆士蘭會唔會係9UP誤導人架

殺人都可以?

告到佢仆街冚家鏟

智慧型罪犯
將自己做過嘅嘢擺哂上網
仲要幫埋自己諗埋罪名
第一次見

正宗戇鳩仔

噴完自己Post上FB咁On9？

真係登你個fd慘
識著你呢d on9仔
罪證post上網
叻仔

唔係唔推呀嘛

睇下點

留名

好鬼似中學嗰陣隔離班嘅一個人...

夠料驅逐佢出境

推爆佢

send 去學校

寫信去學校 讚下佢d 藝術品

有冇巴打出資料整合，一人一信去間學校幫佢宣傳

挑連登機？

吊9死mk仔

佢串撚過馬撚喎！

係外國，華人已經係原罪
仲要犯埋法

仲要係澳洲

師兄

垃圾mk仲夠膽發聲明 你估拍片就走得甩

聲明：本人只係跟佢地去睇同拍片，並無參與任何刑事毁壞、盜竊等罪行。
講真果句係澳洲係唔會受到香港任何法律約束，啲片又唔知係邊區，又影唔到啲車型號同車牌，仲有間屋。就算你地點努力都好，都係唔會搵到我個fd既房東同果啲車主😊，警察搵到證據告得入既機會亦微乎其微。而重點仲要唔係我做😂，我只係見到拍片，並唔會同任何昆士蘭省法律有任何抵觸。我返香港亦保留法律上追究被誹謗既權利😎。

咁撚少人推既

搵人轉英文version 放去aus個邊

push

笑撚左 分析自己告唔告得入既人多數都係安慰自己
如果個個所謂既房東肯做證

係咪肯定係住喺Brisbane，頭先好似話有巴打識佢

send 咗段片去Brisbane 電視台

巴打好波

mk傻鳩上新聞做明星
恭喜你

屌原來係哩條傻閪，之前成日係名校secret留埋啲on9留言

已經睇咗

今晚開電視睇

睇人仆街最開心

咁要咁臭串

警已報
仲send埋俾UQ

from小心駕駛

等睇pk

雙管齊下推到佢仆街為止

推到佢仆街啦，仲要話人地耐佢唔何，呢啲冚家產要好好懲罰佢一下

繼續推

from 小心駕駛

share 比佢地學校港人學生會搵條友出黎

Backup左未

支持本土藝術

喺隔離拍片已經叫做有份參與
條mk係咪傻撚左

有片未

好廢呀個mk
笠水笠到

自己上去睇啦，仲未del

輕輕一推
想睇條on9仔pk

咁都唔del，睇嚟佢係黃道十二宮嗰類天才罪犯

師兄好波

推呀

話你地做咩都晒鳩氣
以為自己一大班毒撚好團結好有力量
講出嚟都俾人笑

小心駕駛進度好好 有學生id

放過人地啦唔好推啦

班mk柒頭要負責個時就唔好笠水叫媽媽

正仆街！ 推！

成隻馬咁撚樣

白痴仔, 洗讚小鴨鴨班垃圾你都好信

電話都有埋 今次仲唔

兩邊強帖留名

Brisbane jj留名

晏晝新聞都可能報喇

backuped 今晚up 上黎

好

好波

影衰香港 屌你老母
抵撚你死

同條mk仔以前中學同學黎，有次佢上緊堂舉手問老師可唔可以去廁所，之後老師話就落堂唔比去，過多十分鍾成個班房有陣屎味，應該係佢瀨左屎

條撚頭開始Del po喎，屌又要威唔係話吹鳩佢唔漲駕咩

on9仔

笠水狗

有一次佢想追一個班花
買咗一個好大嘅蛋糕送俾佢 點知佢一前腳一滑 成個蛋糕拍咗落個女仔面到 好sad

咩邏輯

笠水mk

笑死
起身繼續推

都唔知條臭閪真無腦定曲

事主女朋友

吱一聲笑左

你係佢個fd? 以為作啲假野嚟整膠個post就得？咪on9啦

巴絲打認住條7頭

開始反面

因住條mk告鳩你「誹謗」

留明食花生

思想前衛
林過雲可能係佢偶像

推到上報

有無整合？齊資料直接上警署先 大把時間

mk=蠢

佢d fd個名無一個正常

原來哩個世界真係有D咁撚on9同冇腦既弱智

法律告唔到咪等睇佢俾人私了囉

你話唔係你做就唔係你做 有咩同返個官講喇
同埋條女 話知佢真心定假膠
推到佢仆街

有冇澳洲巴打報料去當地報紙

啱啱好似有人報咗
我都報咗蘋果不過冇乜用

收皮啦 咁明顯對緊post都唔get
on9仔

個鼻曲撚左

推上香港新聞先 推上國際

有冇人backup左佢D片?

#474

我已經俾咗當地嘅電視台，佢地亦收到並回覆會交俾producer跟進

有份拍片 都出事架啦

留個名先

On9 依條友 讀TTCA 基督教崇真中學

麻煩有冇巴打俾多少少詳細資料

send曬d片畀電視台啦

send咗

告尻我地啦屌你家母

譯埋做英文send過去

咁嘅MK都入到UQ

留名

好正 巴打們好波 加油推到條白痴仆街

屌你人格分裂？頭先先屌完啲巴絲打，轉個頭係度作埋啲濕鳩垃圾文係度誤導人，大家認住哩條友

做乜鳩

難分真與假

$$$

有無巴打知道佢讀咩major? 間大學知唔知出咗個咁傑出嘅學生?

突然同情事主

查實佢帶哂頭盔話齋拍片同睇
有用架咩 ？

bye yellow monkey

佢一開波咁撚串 就算依加個頭盔倒轉黎戴都冇鳩用

呢句應該係真人回覆唔係上面果句auto reply

睇來呢單野對電視台來講都好有新聞價值

句“精神”簡直畫龍點睛

The University of Queensland, Australia 關於學生 misconduct 嘅投訴網頁

巴打有冇佢中文/英文全名
有既話當地學校/警方易搵好多

佢話佢無做過但係現場
咪返警署落份口供囉
不過佢啲英文對答到唔到

咪撚推啦，人地好撚慘架，讀唔到香港嘅大學

推到佢俾人告啦屌

佢係咪想柒到盡頭便是型啊

仲好口硬喎

David Chui on his latest post written in Chinese, claims that he is only in charge of taking videos of his friends but not participating in the above crime. However this states that the above case really happened. He also shamelessly saying that the police will have no clue to find out the evidence.

英文差請見諒

推到條冚家剷仆街

仲咁撚串?

自認共犯

我英文廢，不過個格唔賤

咁嘅仆街都入到UQ

點解佢個鼻彎左過去左邊?岩岩打完拳黎?

係隔離睇水係香港都會被人告默許他人做違法行為（個名點叫？），相信係澳洲都差唔多掛

柒出國際？你柒咋

上新聞好威架唔好驚喎

Grammar Nazi 我知錯喇

我會學好英文，你都要好好學識去做人呀

俾D火我

有fd話佢讀深水埗崇真

不如你幫我執埋頭先嗰段嘅grammar呀，不勝感激

根本就係共犯黎

用常理諗都唔得啦
唔通你見到人殺人放火 唔去報驚反而企係度拍片仲好威威咁放上網唔會出事咩
佢點兜都兜唔到架啦

有父幹
推到佢退學比老豆老母屌死
生著個mk仔衰過生智障仔

威得一時，柒到一世

An accessory is a person who assists in the commission of a crime, but who does not actually participate in the commission of the crime as a joint principal. The distinction between an accessory and a principal is a question of fact and degree:

The principal is the one whose acts or omissions, accompanied by the relevant mens rea (Latin for "guilty mind"), are the most immediate cause of the actus reus (Latin for "guilty act").

If two or more people are directly responsible for the actus reus, they can be charged as joint principals (see common purpose). The test to distinguish a joint principal from an accessory is whether the defendant independently contributed to causing the actus reus rather than merely giving generalised and/or limited help and encouragement.

Source: )

賊眉賊眼就係呢d

David仔聽日死全家，
老母入棺材俾狗屌撚到個爛臭閪反皮
祝你生生世世做中蟈人

落手個條撚樣

聽黎佢都好驚
追到個POST咁貼

仲有xo

佢仲夠膽死開新post
不如你開個ac入黎啦
好想比你瘋狂教英文

巴打貼資料果陣小心自爆
Cut左圖先貼

比陳海智嚴機柱屌撚到

難分直與假

已經俾人點到相😂

各位記者朋友你好

捉到1個at同in就好威威咁 外國人點會介意呢啲雞毛蒜皮既野重點係你單野呀傻鳩徐等比澳腸肉搜私了啦

同啲小學雞過界話比老師知一樣 想轉移視線

Pish到佢仆街

追貼d呢度既post啊柒頭

Lm 等睇仆街

好笑既係噴個條友反而無比人屌得咁勁
其實佢唔咁串可能無咩野

有無咩消息，被人拉左未？

等睇佢仆街

佢個post係咪tag晒佢啲同黨

MK仔犯事最鐘意拉晒自己D FD落水

第時一齊入去都有個伴丫麻

睇到火都黎撚埋 自己做啲咁既野都好意思講人失禮香港 垃圾傻閪 起哂佢全家底就啱喇

死傻系 仲以為自己好撚型

係咪應該講乜都要加密呢

我覺得向學校舉報最有效

雖然澳洲警察真係好懶
但我諗未至於連爆格都唔理

backup片 可以直接DL SD去比學校/警方

席已割

有個咁豬既女朋友，我都會精神崩潰啦 柒頭徐食開豬餿架? 有少少心理唔平衡都正常呀

有冇人整合完畀我譯?

留名待笑

推
各位澳洲巴打快啲推到條仆街上電視

好叠女啦仆街，推撚到全部仆街

咁仆街仲咁口硬
係外國大撚晒？

佢覺得無巴打係外國

真係讀得書屋企又有錢既都去canada / uk
無錢/成績差先要去澳洲

其他澳洲巴打唔好屌我

條撚樣del噴油啲片啦，啫縮啦屌

當幫兇處理都夠死

佢覺得我地咩都做唔到又唔知資訊科技發達 依家佢驚緊學校同電視台個邊啦

如果我係事主朋友就好宜家報案講件事出嚟 投降輸一半，自首可能冇人追究你
柒頭，你玩撚完啦

樓上有backup
刪左提我再UPLOAD返

你玩撚完啦

之前台灣兩條港女租霸都俾台灣警察拉左
返到香港係機場大把記者接機

依家應該同啲共犯嘈緊比人屌緊做乜放上網咁撚串

噴油個啲佢Del晒啦，辛苦你啦巴打

講真，鬼佬講野不嬲唔理grammer，懶撚醒咁捉個錯處好似好威威咁

房東報案咪搵到囉 戇鳩鳩

屌你老母 依d垃圾真係讀屎片

係啲香港人先以為grammer好重要，因為考試會捉呀嘛 啲外國人句句加幾個fuck，錯晒grammer啲人咪一樣明 香港教育制度下既垃圾 仲要敗走澳洲

仲好意思話人英文差
真係柒字都唔識寫

外國人真係唔會介意呢啲，佢哋有陣時都係咁樣講

我都係澳洲讀書，不過係一大

David仔仲做緊cd-rom追post呀？
你千其唔好怯呀 怯就輸成世
好似而家咁就啱啦
記得到時入冊嗰陣都唔好怯呀

你今次死撚緊啦

小心駕駛起到嘅中學相

澳洲咁ON9在場唔阻止當無事架咩

Timeline hide咗咋，冇del

推到條垃圾仆街

係咪有澳洲巴打見到有新聞播？有冇link

推雖

爆格實錄

推到隻賤種仆街

推！

呢個backup唔切 等其他巴打放返出黎
POST頭既巴打BACKUP左既可否放返上

如果佢單嘢上咗澳洲新聞就好睇lu

推推推

推撚死啲賤種

粒哂水
嚇到鳩縮

如果潛水既話，包你幾日就無人理，但你係都要串柒柒 等入冊幫澳腸含撚啦

佢地呢啲名如果同人交換Facebook 唔知會點🤔

柒頭皮依加係咪開始驚到腳都震撚埋

恥笑開始

咁串真係要推

David Chui, in his latest post written in Chinese, claims that he "only" took the videos of his friends' action but "did not participate" in the above crime. By saying so, he has already implied that the above malicious behaviour had been performed. Despising the law and the law enforcement agencies, he also shamelessly claimed that the police would have no clue nor evidence.

執咗下啲字眼 睇落會嚴重啲同個語氣會強硬少少

有咩留番同嗰官講啦傻鳩

豬隊友

差呢5條片呀前面backup左既巴打係時候upload返

Maggie唔知同佢地咩關係呢

好怕自己架車比人噴
嚇到就黎賴尿

犯左法又點喎
佢為左娛樂我地搞到咁驚
而家仲hide埋post
你班垃圾連登仔仲推？
想累死人就快啲啦
好想睇佢再拍套監獄風雲

上左蘋果

我好亂呀 點解佢成日同啲乜太物太一齊 係咪勾二嫂

去外國讀書就咪撚搞咁多野啦柒頭
你就真係柒出國際啦
英文咁好又唔見你留係香港讀
香港真係因爲佢而搞到柒曬
陣間d澳洲人唔肯租屋比香港留學生住
都係因為你

有冇巴打去呢度問吓，係咪可以提升成績？

留明

一名自稱留學澳洲的香港學生，昨日將數段聲稱是友人在當地入屋爆竊、惡搞房東及刑毀車輛的短片上載到個人facebook，迅即惹起公憤。網民批評他知情不報，還上載分享，沾沾自喜，等同共犯，於是將港生起底，並聲言已向當地警方舉報。其後該學生發出聲明，強調自己只是「睇同拍片」並無落手破壞。惟執業大律師指，只要有拍片及片中有對話，證明有參與，即構成協同犯法，實為犯法行為，留學生不應助紂為虐。當地警方發言人稱，如有足夠資料，會嚴正執法。

上載短片的學生，在其個人facebook中自稱在澳洲昆士蘭大學讀書，居於當地布里斯班。昨日他將數段在當地的「生活點滴」短片上載到fb，當中包括友人入屋爆竊、肆意以噴漆在多輛車身上噴上中文「粗口」字、退租前以噴漆將單位浴室塗鴉、將白砂糖混入洗衣液，與及啤酒溝菜油倒入洗衣機等等。片中惡搞房東的短片錄得，拍片者與犯案者均說流利廣東話，拍片者在旁笑個不停，沒有阻止之餘，還稱是「啱」、「俾個Like你」。

網民看過短片後，除了指摘犯事者外，更對拍片者的行為表示不滿，認為他知情不報，反而拍片分享，等同共犯，有人聲言已向當地警方報案。《蘋果》今早向昆士蘭警方查詢，警長Raymond指知情者可致電(07)131 444與警方聯絡，亦可經當地警方網站作出舉報，如證據充足，警方會作出跟進及調查。Raymond透露，當地的罪案主要為入屋爆竊及盜竊等，塗鴉車輛的個案則較少，但強調有關行為均有機會觸犯法例，有可能會被法律制裁。

執業大律師陸偉雄亦指，雖然拍片者聲稱只是拍片，未有參與任何犯法行為，但如他在犯案現場出現，既拍片又與犯事者對話，均可構成「協同犯法」。加上有關行為實屬不當，「俾外國人睇到都唔好，會對本地留學生有壞印象，喺文明的社會係唔應該發生。」他認為學生不應貪玩，切勿幹出犯法行為。

【網民點睇】
Yat Kit Cheng：唔好影衰華人ok？
Lawrence Li：玩到無野好玩？
monster tai：若要人不知！唔好咁低B！
Parine Ho Wop：小弟弟，睇同拍片唔加以阻止都已經係有份參與的。
Katherine Yau：如果你係房東遇正咁ge租客，你會點？仲要去澳洲留學真係影衰晒。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

果然琴晚我報蘋果有用
睇吓有冇五佰蚊攞先

動物界多數都係有隻雄性隨機搵雌性交配

quote錯

用依幾段有冇得諗
人地蘋果一早back up 哂
我地偉大既巴絲呢

噴個屌字都叫藝術

諗先之前返pt 拖地無聊用地拖寫左個屌字出黎 應該都係藝術黎

返緊超市上貨
等我又砌個屌字先

肥佬黎撐你呀呢舖

食花生

驚撚到賴屎喎

嘩，仲要唔撚知訂，咁系串，犀利

當年中學係無朋友既on9仔 佢成班毒撚一齊組學生會俾全校恥笑 最後大敗組唔到

到過左外國又喺名校secret屌鳩啲學生 講到自己喺外國讀書好威 有班中同睇唔過眼喺佢fb comment件事 佢唔夠人講就就unfriend哂佢地

之後玩埋啲咩洗讚小鴨鴨 串柒柒 廿鳩幾歲人先玩返人地初中啲mk野

今次終於上位啦 好肯定有一半中同以上笑緊

好撚柒啊屌

係咪仲推呀你地班人？

本身唔係好潚架咩

大發人心

名校secret邊篇

一陣打去先

投降輸一半, 識做嘅就爆埋啲主腦出嚟

佢po晒片出黎做 public，仲tag埋班fd，算唔算舉報左d同黨
好驚佢俾人用螺絲批又或者錘仔整死啊

巴打add 左佢?
快d backup 爆入屋條片 我冇back up 呀

Report a crime or disturbance:

叫咗你啦柒頭

多謝巴打先，我再send多咗少少資料上去，包括爆竊短片截圖同埋嫌疑人大頭相片

真係咁撚天真以為唔會查到？
你當差佬流？
殺人放火綁架果啲又會破到？
拉登又會比差佬殺死到？
用個腦都諗到啦傻系

佢咁撚把豹又要去外國?

唔知條臭化閪點呢

兜 繼續兜
事後唔撚識舉報重要upload上網？
挺仆街都得了今次

+ 佢係認真定假膠
正常智商寫唔出呢啲

睇嚟遲下大把花生爆谷

一訓醒又有新進展
推

《蘋果》今早向昆士蘭警方查詢，警長Raymond指知情者可致電131 444與警方聯絡，亦可經當地警方網站作出舉報

好似已經del咗?

[member]根本肥佬陳on9 [member]

好撚柒啊

咁撚串，真係推到佢仆街

求爆格片

Report a crime or disturbance(Queensland Police Service):

Student Integrity and Misconduct(The University of Queensland):
[url]studentconduct@uq.edu.au[/url]

冇add 佢fb 冇睇過
有冇其他基崇嘅朋友有backup 個條片

愈來愈好睇

入左屋果幾條

古董花樽
告民事換過所有野要幾錢

有冇齊哂d backup?聽日去報警

可以放上fb UQ StalkerSpace

推到冚家鏟

差爆門五條

我琴晚開始追都冇見過呢條

好似仲睇到的，backup要快

搵唔到,你有既唔該backup比我等我聽日去差館

揾唔到呀

今次真係花生價格不斷上升

from小心駕駛

唔想佢坐
想睇佢俾班鬼佬打斷左手右腳再將條賓州仔開邊

sor係真係無哂

整合

推左先

爆格片好似樓上有

邊到

哎喲 到時返唔到香港，拒絕出境點算
David哥： 等我拿拿聲返香港先
入境處：先生麻煩你等一等，警局果邊懷疑你係疑犯，請協助調查
David哥：

之前係唔係有巴打話係唔知咩market出邊好似有cam?

搵到d野

徐生del哂d野驚驚豬呀？

無啦無啦 佢今次無事啦

UQ 香港同學會
有無人貼上去

david仔，坐完出黎唔好再犯啦

推啦 咁撚串

而家UQ Student ID 4428059 已經通哂天

唔止UQ 成間學校既校長，仲可以比埋移民局，等佢遲啲拎PR 要過多關Vetting

David，清者自清，無事既唔駛驚
你有咁多證據
可以轉做污點指證人你個朋友

睇見佢呢篇嘢啲錯字多到咁
我都強烈感受到佢有幾比心機讀書

推到有人post條爆格片

無左份屋條片覺得最後應該唔洗退學出境 無天理

Mk仔真係衝出黎柒
以為戴個頭盔就無事

再推

「包租公」唔該曬

有無人有片呀

佢話佢地有噴人地cctv

點解我睇唔到個backup

喂 有咩唔使同我地講架喎 同個官講吖嘛

Hello judge
Errrr eeerrr errr
I iii go to school by bus
Sorry

屌係到講無用既，擺上reddit，都俾多人認識下佢嘛

諗到畫面好好笑

Maggie姐笠水
啱啱唔係好串嘅咩？說好的藝術搵命搏呢？

有啦呢幾個

聰明有限，蠢冇

之前條MK趕住返學 畀架的士撞 都照沖返學
利申 中同

推佢老母

《蘋果》今早向昆士蘭警方查詢，警長Raymond指知情者可致電131 444與警方聯絡，亦可經當地警方網站作出舉報，如證據充足，警方會作出跟進及調查。Raymond透露，當地的罪案主要為入屋爆竊及盜竊等，塗鴉車輛的個案則較少，但強調有關行為均有機會觸犯法例，有可能會被法律制裁。

搵齊所有片就向果邊嘅警察舉報

衝出馬路的士佬唔叫你賠返5舊水整車未算係咁

我澳洲巴 可以幫手 快d搵片

會唔會一開始就曲線

睇個款就知係David Chiu啲朋黨啦
以為身邊成班MK係外國大唒 冇人知

但我唔近佢 等下上面d布里斯本巴打先

David唔洗驚！!捉你機會好微架炸

就算你地點努力都好，都係唔會搵到我個fd既房東同果啲車主😊，警察搵到證據告得入既機會亦微乎其微。

房東有報警咪得

咁撚on9既人都有

好緊張
想睇條撚屌仆街

Catch me if you can

香港版黃道十二宮

會唔會已經驚到衝去機場搭飛機走呢

而家咩進度，暫時新聞台冇再覆我唔知係咪英文太差

anyway應該夠條mk仔收皮

個邊通緝佢
以後都入唔到境都死啦

人地仲要讀書架

咩都做唔到，幫手推一推先
大家好野！

抵撚死

其實可唔可以以犯罪理由咪fb攞返段片？
係咪澳洲警方先可以做？

David仔無事嫁一定

推
比d掙扎

要入佢罪未必一定靠片既

有冇車主出黎報警

無老爆條片既話可能賠錢就無事

一定捉唔到嫁！！！！

UP

等昆士蘭出左新聞就大把受害者浦頭

唉，之前secret單野搞到我俾david仔unfriend左，到依家都仲係好唔開心

這就是on99

事主啱啱喺Facebook出左Post，仲好串柒柒

留名等睇仆街

瀨屎未

係咁自我安慰
只要將佢翻譯做英文，交俾警方

其實正常打扮做下文青斯斯文文
好似白色嬲個selfie咪幾好

為乜做到而家成個MK爛仔款咁

嘩屌，唔係驚既咩，突然串柒柒咁既？

喂David 仔，講野前三思呀

真係好微 唔洗驚 david仔我撐你架

係咪香港學生通病黎
一過到去外國讀書就淪為MK

嘩屌你咁把炮
連登仔快D繼續推
想睇David仔大戰澳洲聯邦警察

係部份人姐

David Chui 徐家偉
持澳洲護照，現正就讀昆士蘭大學
此人思想行為怪異，曾經騙取醫生紙去延遲大學考試
另外認為香港自殺學生事件為「抵死」，與幾位中學師兄進行激烈辯論，最終Block晒所有人作結。

其實佢講得啱
連登推嚟無用
澳洲一日唔知幾多單呢d案件 電視台邊得閒理你
澳洲警察你住過澳洲就知 唔係話廢嘅 不過一年有一半時間都係hea住攞糧
佢係香港做就話警犬會理下
澳洲？不了

Queensland Consolidated Acts

CRIMINAL CODE 1899 - SECT 569

569 Accessories

A person who counsels or procures another person to commit an offence, or who aids another person in committing an offence, or who does or omits to do any act for the purpose of enabling or aiding another person to commit the offence, or who becomes an accessory after the fact to an offence, may be charged in the same indictment with the principal offender, and may be tried with the principal offender or separately, or may be indicted and tried separately, whether the principal offender has or has not been convicted, or is or is not amenable to justice.

電視台好似有覆到我，最終佢地點處理就唔知道喇，不過呢而家事主係Asian，食正而家嘅勢頭，警察可能會做吓嘢咁

96年 咁快就要坐監
大把洋腸食

有花生食 有狗撚
又冇咩損失
何樂而不為？

其實佢講得啱
連登推嚟無用
澳洲一日唔知幾多單呢d案件 電視台邊得閒理你
澳洲警察你住過澳洲就知 唔係話廢嘅 不過一年有一半時間都係hea住攞糧
佢係香港做就話警犬會理下
澳洲？不了[/quote]

電視台好似有覆到我，最終佢地點處理就唔知道喇，不過呢而家事主係Asian，食正而家嘅勢頭，警察可能會做吓嘢咁[/quote]

唔係好似有覆自隊

係有覆到，不過跟住淨係已讀，冇再follow

連登推到澳州巴打做野，其實都係有可能嘅要輕易甩身冇咁易

英國grad丁丁表示 我都係讀書廢，無分英美加澳

胡師傅比啲爭札David Chui
記者朋友你好

推下先啦

冇事咁就好啦，俾你啲親

唔好停 比啲火佢

optus wor 又有澳洲巴隊友 加油加油

係人地架車到噴個屌字叫Graffiti
仲要架車係私人財物

藝術創作

佢一時又話自己冇做，一時又辯護，係咪精神分裂

戴哂頭盔
傻閪小鴨鴨收皮啦

係唔撚淆既使撚不停出post覆連登仔咩

我想問 你條柒頭皮唔驚既話做咩要del post

出post覆我啦屌你老母

爆格又係行為藝術啊？
亂鳩咁倒野落洗衣機又係行為藝術啊？
不如話強姦係肢體語言 係溝通既一種啊笨
傻閪小鴨鴨

淆哂青咁

CRIMINAL CODE 1899 - SECT 469

469 Wilful damage

(1) Any person who wilfully and unlawfully destroys or damages any property is guilty of an offence which, unless otherwise stated, is a misdemeanour, and the person is liable, if no other punishment is provided, to imprisonment for 5 years.

(2) For this section, other than punishment in special cases, clause 11, the destruction or damage of property that is a thing mentioned in section 566(11) is presumed to be done without the owner's consent until the contrary is proved.

(3) For this section, punishment in special cases, clause 11, the destruction or damage of property is, until the contrary is proved, presumed to be done—

(a) without the owner's consent; and

(b) if the property is fixed in a cemetery or at a crematorium—

(i) without the lawful consent of the entity (if any) responsible for managing and administering the cemetery or crematorium; and

(ii) not in the reasonable belief that lawful consent mentioned in subparagraph (i) has been given.

刑事, 有錢賠都冇撚用

佢根本就淆到仆街
仲要扮晒唔care咁

準備post two 整合未

我想知啲鬼佬如果唔肯和解會點

仲話UQ喎, vandalism 同 graffiti 都未撚認分

喺人哋架車到噴個屌字原來係藝術
咁你條撚屌快啲噴個屌字喺自己架車到啦

幫唔到手 不過都要輕輕一推

撚到隻狗氹氹轉

完全將個邏輯調轉晒嚟講
咁爆格屬於咩藝術呀？
試解答

藝術就是爆格囉

個傻仔好似車都冇，見佢cover photo張車匙相係租車車匙黎

人地無佢咁撚蠢post罪証出黎麻
David 諗住供邊個出黎呀
係咪揾一個做替死鬼食晒所有罪

唔仆街我切柒呀

正呀喂

David , 等我幫下你

推爆個post

遊走灰色地一向係我強項 屌佢老母笑撚死，中二病咁，你直頭係被選中既細路啦

自殺有好多種方法
點解要揀呢一種

爆po前推一推
等開二

唔好侮辱中二病
佢嗰隻係弱智

扮撚晒蟹,又話自己阻止班友既話比人鋸撚左都似,而家又話自己嚇大懶係沙POP咁撚樣,屌你老味仲要扮撚晒大律師咁撚樣,笑大人個口咩MK

我輸了

佢一個ac幾個人用？定精神分裂

得香港人先會笑鳩人英文差
死傻鳩知你好撚醒柒頭

其實唔洗del post 啦， 全部都已經backup晒啦

佢一日唔仆街
我地一日都唔收手

追POST都算 仲要喪回應
佢真係好撚驚

david仔睇得出你淆到仆街

佢解釋咁多顯得佢自己仲淆

Agger

仲要咁串柒，唔跪地求饒都唔收手

淆撚到
切咗條撚佢啦

愈來愈精彩
蘋果幫手送佢一程
唔係點做新聞

仲有差唔多1001啦
快啲開2啦喂

有mk大戰

你塗後巷巴士座位撚有人理你咩，你而家塗人地架車人地間屋啊傻閪 咁撚樣邏輯講到自己有幾把炮咁

推 咁撚串

logic king

推到條 MK 坐花廳

推撚死條柒頭佢

幫推 條友串柒柒 做錯野仲要覺得自己係冇問題

有冇人代開2
依家係喺街用電話好難開
同埋要返到屋企先整合到
所以勞煩巴打幫我開2

mk仔用黑油噴鳩人地架車(2)

開定先！

1001

原來係人地property塗鴉都叫藝術
佢邏輯黎講
有人花畫佢塊面都係叫藝術喎

宣戰喎

條友仔都on99，刑毀都講到藝術真係唔怕笑大人個口...我唔知澳洲法律係點，但香港塗下巴士最高刑罰都要坐10年，洗定個八月十五啦David 仔

巴士椅背塗鴉 中學雞情侶隨時坐10年監

推到1001